想問一隻舊既射擊對戰遊戲名

心血來潮諗起細個係屋企睇某個濕鳩外國電視台，一日到黑都播緊隻3d fps game，分紅藍兩隊，搶對方旗去返自己度。有啲道具食左會有護罩之類既野，比人打爆後把武會留係現場，玩家等倒數復活，個遊戲畫質唔算好，但有鬼佬講解個比賽。

睇過，細個個陣唔知個節目做乜鳩，覺得佢係到瘋狂loop
btw唔知咩game

quake arena?
以前有線某個外國台成日播
仲有職業團隊對戰

印象中係呢個